波台六天工作討論區

你地係咪汪汪汪汪咁叫？返6日既狗仔

我同六日子堅信 唔返六日既人對社會係無貢獻

返六日係社會既渣宰

狗仔乖

系！

酸到

酸你返6日做狗牙？

工場唔比你開六日 因為你智商未達標

即係你達標？

佢都唔達

我老闆返6日好正常

我地飲食業返開七日

要返工嘅都係垃圾

我全力爭取返四日